覺唔覺三十歲以下戴全視線眼鏡既都係毒撚？

中年/老野戴都算,健康第一
後生仔戴真係好撚毒